
                      Por donde empiezo? Es inteligente , es original, tiene un gran mensaje, esta genial dirigida , el guion es buenísimo y Jim Carrey hace el papel de su vida.
        
            